有冇人大咗越來越眼淺？

發覺睇戲睇到啲少少嘅感動位已經眼淚出哂
睇喊戲可以喊到眼紅鼻涕狂流
諗返起往事不堪回首又流兩滴
傾傾下計講到某啲話題
淚線又狂咇眼淚
次次都好撚尷尬

我依家睇戲都會
唔知係咪人大咗經歷多咗
會容易感觸

睇avengers trailer 都可以咇哂眼淚
之前睇比悲傷更悲傷的故事喊撚到腫
出戲院勁撚尷尬

對某啲事會眼淺咗

我睇amazing spider man 2睇住Gwen係鐘樓跌死個幕
差啲洗眼淚
好彩忍得住